怪錯熱狗懺悔區

原來毓撚同仇狗咁撚仆街
怪錯你了 大亨 松泰 四眼

熱普城根本係同一班人

OK，信你了，錯怪了熱城
支持熱城歸位，統一獨派

咪玩啦
黃癲狗仆街係一路以來嘅事
熱鳩班撚人一直明知佢係仆街都照支持佢
直至因財失義先反面
黃癲狗越係賤格
只係證明熱血鳩痕越係唔可信
當年班熱鳩明知佢係賤人
但為咗利益一樣支持佢
後來無利可圖先反面
熱普城只係由豬屎、狗屎、貓屎組成
但點分都係屎
都係咁撚臭

四眼去左邊？

你掉轉左黎講

係黃碌撚明知熱狗咁仆街仲力捧

之後就想劃清界線

唔明點解今次件事前仲會有傻仔覺得碌撚係好人

熱狗怪錯你了，下次選舉實投你票

求求滿仔出山選寶琳

你估黃毓民係屎就等於熱狗唔係屎? 咪柒啦!

皇上再君臨天下

早知今日何必當初